［23-4-2019］股市直擊+波神信眾區

升一千可以嗎

早

bj 你地ffl

D7DB!

都未打大佬
快D決勝負啦...趕住清倉去秦

咁爆升,然後你又可以清倉之後去秦
ok?

平左張032先

清完後理得你升定跌

11點都唔打大佬小心又黎

Db!仲pur唔put

唔好刺激佢啦...

10點未夠已夾

仲未打完

每1舊都係支持阻力

換唔換埋麻倉葉定係等devil may cry....

爺西又黎

港女唔跟有咩用

🙄

跟升唔跟跌

升

點解連舊登都有人提DB!

有麝自然香

D7PCBCDB!

屌，又嚟

磨頂ing

唔跌跌咁算典呀...

2318定823紅底先

磨頂唔落就穿嫁啦屎神

無限300

非乎

3幻典玩咁耐，爆起上黎一定

日日都咁諗卒知磨撚死晒

😶

又磨 冇天理呀

納dee真係cls

又打回原型

屌....

Db!又贏！

都cls

GU AR...

DB ! ar......

死肥仔好球

佛心驚